賊婆幾時至軟化？

唔通要香港變盧旺達？

革命味道越來越濃

依一刻仲對隻傀儡有期望

關隻看門狗撚事咩 當家作主既係西環

你仲心存僥倖佢會放手？